[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [258] 半週年倒數準備!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

半週年紀念倒數登入獎勵：
送7張召喚券

「虛空之影討伐戰」：
20/3 更新: - 期間限定虛空之影討伐指令 -
期間限定活動日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

新增虛空之影:

新武器同白銀法夫納請睇公告:

「水屬性精選召喚」舉辦公告
水屬常駐角/龍Pick up: 水劍、莉莉、水槍；老夫、利維坦
無咩特別，絕對唔建議抽
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

差啲去咗pad留名

雷狼巴最愛龍胖

新武勁到呢

個咒係男人見到佢會自動愛上佢

得三星？

風刀好似唔錯 break特攻

送7張券真係屌出聲

新手留名

10抽都唔比

一日一抽

好佛

風補杖

萬眾期待 無雷鷹級敵人 係無呀 你無睇錯 2隻10000戰
每日仲送一抽

佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛Fuck

睇返火刀 火屬完勝
直接加真龍傷20%
風刀風break先加仲要得15%
又養生 佛

Diu 上次個set加色

遊樂場bgm好正

單抽券真係...
我宣佈CYbabi正式hea做

隻火屬幽靈聽闈先開

真 最少每日送10抽啦 反正都抽唔中

CY驚送太多十抽 啲人會抽上癮 然後係咁課 唔想賺咁多

台仔:好佛好佛

真龍加乘都冇整黎都哂9氣

鬼屋果度好玩

之前無公布既第三隻 原來係10000戰力要求既冰霜隱者正呀喂

戲玉半週年唔送番一日十抽真係唔撚玩

隻貓走入去 仲埋塊鏡

每日一抽仲柒過唔送

會送 但週年紀念日得一日

Vol3特登提個login 倒數

重以為咩料

隻貓踩磚得意到想錄低佢

我諗緊好唔好放落#1
放又柒
唔放又柒

我個時用緊隻好肥嘅貓 好撚正

係咪仲要無稱號

仲廢過粒菇
俾大家刷虛無之種 好佛好佛

佢3合1池真喺唔怕每日10抽啦 最多咪好似gbf咁要人當日抽晒去 都無心做落去

有 喺一般果度

一跳果下勁得意

加大量4星屬武真係on9 沒人想整阿
新5星武就得把補杖有用 on99

等佢2周年會唔會出多d撚貓

時空貓好多細節位做得好正
成日估佢唔到

25秒痴線架

大波妹比自己姊妹ntr

又單抽中

禾刀覺仲有果啲瞤力遊戲

果隻仲易過粒菇

遊樂園唔睇攻略都幾難搵到40個印

隔離pad又派50石，下星期可以抽5下mh

龍胖? 7日total 7抽 好fuck呀!

艾米有個影果度都幾好笑

好fuck好fuck

求carry25秒

經過條路 跟尾有隻怪走出嚟 4條囡一齊嚇親

開未

降魔武難啲 遊樂場算易齊
係果啲坑渠蓋先攞命姐

我覺得佢單人果度正啲 幻覺嚟嘅姐

25秒 水虛空9289868

兩個都睇攻略 降魔武又喺癲

艾米好港女 自己走咗去仲屌鳩人

啲人話佢唔係處啦

How

又冰同暈鳩佢？

有無石像

thx 幻神們

好難講 佢姊妹應該小學就ntr咗佢 唔知隻仲喺咪到

35 秒 542 8870

冇100龍

莉卡一定係處

中二妹

咁又打完一個event
輕鬆龍絆

感謝

仲有聽日一個

原來唔洗整抗卷武

Easy s巴+gtr+e巴 老老實實 我唔知發生過咩事

有矛人carry石像35秒

gun

唔知what嚟，可能有用

石像食暈
札槍又勝

單人拉風法fd放晒技變龍就過咗

沒人carry我小薯
傷心

簡單版

425-9672
carry禾石像35秒

暗golem出啲料整咩
未release?

唔裝龍化?

唔係光4星咩

有人中招

暗巨稱號+1

打水整光

6207798

有無人刷雷雞？

saika唔見左人

搞掂

同E巴入咗#94個場
West係邊個

me

出啲料都冇用
poe又聽日先有

你解咗未?

求carry水虛空
691 3752

細佬補開場+血限同防

謝carry

會唔會太屈

998

thanks
石像
3009490

25秒有冇CURRY

跪求

石像點打?
0139833

見有人開我就join咗
未解嘅你開

快啲打到od

GOGOGO

岀新野又係無撚用
係咪想執？

1797116

一日一抽塞住你把口

thanks 3位

好佛好佛

唔打臉 好佛

3411741

謝curry
唔知發生咩事

Lag下機就過左

其實啲武真係好撚廢
技都無招我用4/5星原生武仲好

7張係當玩家係狗定點

冰成就求curry
6605200

－2

冰 25秒 求carry
2031870

上面有房－2

搵人將舊嘢改做單抽券

－1

我都有諗過

-1！

辣殺驚無人 要嗌個大陸同事先湊得齊4個

？發生咩事

thanks curry

有無人打9場巨象清左個mission佢？

朱古力斧好撚癲 開場3招技啪啪啪無左3／4

強者回來了
單抽卷

巨象點打？

正

你開得唔得一部機有困難

求carry 35s 395 3963

Gun

Gtr:食暈 真禮槍

只是倒數就有送了還嫌????

才半週年 有送就好 不要要求太多

0541141

回佢好佛 好佛

冰唔冰到架?

去fb回佢
竟然無人畀嬲嬲佢

這是半周前送的 半周年都還沒開始 不期待嗎?

要射丁了

呆毛 如果半周年活動開始還是很爛再來噴吧 現在噴又沒用

Gray 很多遊戲都一周年才辦慶祝活動啊 現在半週年就找藉口花式送卷 再嫌的話建議棄坑慢走不送

CLS台狗

法國賭神

聽講台狗個邊只可以吹捧唔以屌
好似係

但佢地玩家之間會互屌

黑巨像求carry
5125205

35s

正想講禾師父法國賭神既事跡比你聽

5047992
-1

-1

4367379
-1

原來帝國可以換

慘

比人的左去做野

黑象35咁難

晏d再解

好

thx all

0893155
黑象35

25秒仲有冇人打

我可以幫手

靈娜塔打完未?今日4點完

thx有情巴 未打

3888071

走唔切 冇毛
眠佢易過暈

0605710

咁之後先試
好似差少少

慢左

回咗毛鳥

有冇35S巨像

GUN

一場就過左35S

35S巨象用馬戲角？

.gun

7818704
黑巨 35

秒FULL

上次活動頂唔撚緊升左530光槍同100正太
連打幾次活動,好佛好佛

Full左

英文巴你開啦

Ok

超人氣

眠到郁唔到

thanks all

風斧?

岩岩好35秒
Thx

係

過左

完咗

7191909

打晒稱號
可以del驚等 26號

我仲未過c蠍

激情打稱號

秒full

10%龍化符,入場食刀口都無問題,一變身就完場

Fail

禾用

冇帶龍化?

禾冇stun

2736669
轉番龍化卡先

有無巨象35 CARRY

今次虛空冇建築
HEA到...

龍化10% 巨象 1775904

我都想打 你開？用龍化卡

點解突然咁多生面孔
平時去左邊

求解釋

一黎食刀口
1409987

-2 求carry

便秘有乜計

邊坐邊玩龍胖

要搵飛巴幫你通一通

3帶1

1帶3

射射

求幫

我都靠大腿帶
愛莫能助

1775904
35 巨象 龍化10% -1 求幫手

禾又食左刀口 成場唔知做緊咩

刀口咗 sor, again
0793734

我法國禾矛打過虛空

26秒

求帶

爭1秒

again please? 2468740

屌 想轉工了

thanks bros!!

Yeah 多謝

得冰我可以扮下野
黑巨 我會拖慢

轉

竟然要打番假耶L

35秒巨像 316 9267

680龍爪石

有冇hea工介紹

今朝咪比左你

25秒 水
5077062

睇落好似唔洗整新武器

唔該哂咁多位

下次再圡日本嘅話就行富士山

全部都係垃圾黎 一定係整530

已經搵唔一到

風杖用唔用得過？

用得過

出新野就多人玩返
就算係爛鬼虛空
大家都M底

快d搞掂去養生

風補直頭係沒選擇要整

咩工

開場直接加防

兩場就搞掂
回家養生了

睇海豚

咁荀

維bra check pm plz

要大專

維bot pm jor me
叫u 咪煩佢

加油

禾喺絕種中五仔

Mk behaviour

no check forever!

聽日隻火幽靈應該都係俾人虐殺嫁啦

出咩都係俾S大大屌到拍拍聲

隻野好似唔係雷鷹個級別
今次啲新虛空關都唔係雷鷹級別
仲要冇建築

法國張幻神圖冇左

打埋聽日就可以養生

有無手足有白貓舊帳

仲以為隻火幽靈勁d用來整風屬5星武
原來都係用返雷雞粒野
要刷雷雞鳥

wacom比部display機間鋪但唔比個火牛間鋪

自己買啦

我依家真係企左係到

俾你做display又沒話俾你通電

今次三關都係dom波鐘
半年送一星期單抽券
出埋啲翻炒水精選
感覺真係好HEA

咁又真係未開始半週年紀念活動既
睇定d先啦

佢刻意整到咁HEA
根本無人要你咁肝

真

hea4個鐘鳥

你又岩嘅
養生一星期
休息充足先正式開始
太心急了

這個有冇用的？

肝又鬧肝...
養生又鬧養生
難服侍

感謝支持
一年後
失落的龍絆RE;DIVE 與大家再遇

呢張好似都唔錯 4突25技傷？
開場SP
有冇幻神討論下

驚矛位，上次明明2500內都要cut咗個尾
唔知咩事

另一張好用d

我多手抽左兩下，睇落好似幾好用

其實唔差
但要隻角至少有75%開場技條
仲有技能真係有用既 例如血buff愈早放到愈好

咁依張就會好過另一張八婆

save咗係template備用
得閒可以拎嚟用

有冇35秒大腿團

坐到屎忽好痛

我抱完大腿了

有冇工介紹

八婆係邊張？
其實都好難好過新果啲其實？

雙卡應該會裝晒龍化/break特攻/技傷？

街場係咁輸CLS

比你就咁擺出黎display咋嘛

慕慕用呢張 25% break 再加 10%龍化時間
本身條龍又加
仲唔贏狗女

不過break25%係咪得利維坦先咁大力？
一般都冇咁嘅效果

我諗要夜啲先有激情稱號團？

你想hea住先定想搵長工

6又bb 落嚟飲皇茶喇

hea住先有咩簡

禾果份呢

你走去用 狗女都會走去用
分別唔會太大 都係狗女>>慕慕

break%首先要你機身夠大力

我呢

笑撚左，笑埋右
最後個ready畫龍點睛

我依家3 4千都夠洗

全隊NG
賴死唔走

你喺mk？

咁真喺好易 一星期返2日都夠

做緊狗

Where

諗起庫師傅隻火法打真風

又要打雷鷹整風刀

辣殺嚟啵ching

好,都係唔整了,好浪費時間

25秒求carry 332 9802

係office

使唔使買俾你 2分鐘後上車

本來禾都想整
不過已經三把風530

NO侮辱庫教練隻火法

唔使啦

禾喺mikiki落行返去都好快

我無拆過武,依家風屬一把5星都未有

整風杖

星期六黎買野先

禾親愛機鼠在那裡

星期六都有雞骴飯食

NO 庳師傅喺為咗curry小薯搞到周身傷

準備整雷雞風杖534爭生意

竟然庫教練個名都打錯
捉全巴去勞改

@鯨蛇 夠晒近你

永續姐姐等比教練屌

勞呀

串禾庫教練庳 小兒麻庳牙

準備整埋530風弓爭生意

禾得中五 唔識字 求原諒

奶棍?

禾534唔京你

可以一戰

呢碌好野嚟 夾埋正太passive一開波可以加血加防

風法要KEEP 100%金身先再痛D

任突嫁啵 仲有冇?
禾真風建30

鋼鐵巨像抱大腿都攪不掂

如果入倒埸 我都想整534弓
唔想再用男人喇

4800夠洗咩

好大機會得 除非cybaba特登玩9你
正太有雷雞杖一開波加血加防擋核彈

S巴即刻上534同你頂過

s ba咁似禾做𡁵嘅嘢

無加樓羅,唔整了,奶唔起

抽埋失落日再講

有風法又有斧,應該都唔會去玩奶

4星血龍

咁不如風真

咁多大神 玩細佬補好似搵到食

45%血果條

你咁講禾又要攬嚟做

不過弟弟入場有加防,再搭埋風斧,
到時核爆起碼SET到3000UP

細佬補唔係好似火奶咁,係人都要有架咩

一出到有"一車車" 依3個字 我就知練定冇錯

一車車水槍 siu 4

冇練黑肉火奶

後玩咪冇

5星火奶

火奶有6又bbb

7天前

細佬用樓主老公嗰隻就算

呢到一車車水槍臭雞求開箱架

100%

開箱一定要打梗係啦
平時

不求人自己開

一車車水晶槍搞事

街場好辛苦
未同過熊yeah打

仲辛...

同我打過嘅人真係少之又少
珍稀動物場

辛苦過街場

頭腦清醒既人點會走去升水晶打真火

誤信巴打...

又要打雷鷹
得隻垃圾火短唔係幾想再打

攬住s巴打極速場

聽講1分鐘1場

S巴話要整風杖534 昅實個po先

算,出真水先再諗打唔打

真龍都唔打 咁課金做乜野

所以今個月唔想課

晏d先 食粒藥做弱者

風杖睇定d好
風有60龍 424夠血既話一定係424好

唔中招邊使多招補技

雷鷹喎

我深信g大佬係話434

招野仲要用超多sp

你就話唔中姐
隊友呢 咪同水補530一樣原理

禾get錯寶寶話打唔打真龍

拖出黎教訓教訓

打唔打雷鷹呀 真龍緊係打啦

唔係 真係424
424單補技 出正太果時討論過

啲限時任送咁多石

全副美妝 7左

有開場20%防，應該係雷鷹杖正d

到時可能已經有雙卡

用+10%回率嗰啲卡

執左了 冇其他三條真龍

細佬邊夠奶

又扮討論

ching你咁不孝

認真討論

細佬起馬兩招補 水兵一招都過到啦

係喎公子公會戰冇左5500石

牙鯨聽晚斬埋艾xxxx

細佬含豐富蛋白質

g到
收到人?

想含

ching sick ball...

桃夫 聽日先入到

你又allin哂細佬

唔係 以為你會問侯佢家母

巧似成日見唔到佢喎

今朝喺度 佢話想入你果度

帶咗尿袋冇帶線

禾仆左佢

出賣身體嘅蘿蔔

無左個包包
Btw 又到左就快唔夠掃地卷既情況

禾仲有1500張
夠洗掛

點做到

是日晚餐

呢個活動都係洗咗500張
我真係好慳家

有3粒夜明珠

原來35s最易係3法帶龍化

屋企盞燈

最易係組到S大大

仲有G大大

唔係咁易搵到大腿
求其搵3隻法就好簡單

啲蚊有冇咁餓我一番嚟咬禾塊面

道𨋢門開少少見冇人就想入去放屁 點知條友企係角落頭 又要忍番住

........

括約肌訓練
我都成日係街到放屁俾後面聞

程b依家返11放9？

我去日本日日飲日牌益力多
係咁放屁

仲要好撚臭 爽到

12.5-10.5

好鍾意係被入面放屁再聞

不得了 又開天仁又開mos

Mos

1000又爆死 好似拎嚟回vh打仲好

35s有無curry

媽
好眼訓

放飯起kfc 訓左半粒鐘

板任每隻虛空BOSS要打幾多次

10

想4

#metoo

有咩動畫好睇

h動

戰姬絕唱

有無難民番

睇然
又殺左生

最近唔知做咩 無咗意欲

禾珍上4

why

佢地都要走難算唔算

想睇d開心d嘅番

三箱都係金幣

維巴pm me ok

太窮
咩刀做5刀

機鼠

咩樹？

切丁減重量

水UP抽到尊代表咩?

u4gaylo

上次買果個198新手包抽都唔中,今次水up中,係咩玩法

跟住第二次中安妮李耶...............

Ustill4gaylo

水up where

從來都未有錢過

戶口未試過有7位數

Same

有6個位都叫春

有冇人打雷英?

中咗莉莉

我今年先啱啱好突破到5個位

乜都中哂啦

今日啱啱返咗去5個位

有人抽

點慳
我千8掃到得返800
唔想買掃地包

無乜水角既話,呢次係好似幾抵抽既

半週年限嚟緊
抽嗰個真係傻仔
你好錢另計

我水角5星都係抽到莉莉咋,水龍都冇一隻係5星

龍肥日D限特別難抽,睇黎又要爆死鳥

大佬開到口

大佬差幾多
READY好未

我刀話齊左...

有冇人carry黑巨35秒

睇左做黑巨腸35秒

想跟黑巨

啱岩睇呢度睇唔到嘛

有甩梅味草餅巧巧食

黑巨腸早出35秒
917-3657

鐮倉燒禾個仔唔啱食

佢都有上嚟同埋冇再晒 no扑ok?

-1大大力

帶龍化卡?

我唔豬入面黑色果D咩黎

----1 carry大大力

S bra

等多2分鐘開街

有冇黑巨?

S bra信心保證

仲有冇人可以curry禾黑巨35秒

謝G巴S巴, 仲有位係?

478 3543 黑巨35秒

In S bra we trust

唔記得了

謝s bar同另外兩位

491 8257 冰人25秒 pleaee

693 5006

s大大

s 巴

謝s巴，有情巴同另一個巴打

庫巴嚟

有無野打

點解會知道

你望下後面

1. 掛克乜野
2. 來生不做香港人唔見咗
3. 風法用534火杖

龍胖偵探

好厲害既調查員

我後面沒野

黑巨35 用咩人打會易D?

兩個枕頭

有女

一人床黎

有冇人幫埋我35

好失望

我打一場

8860773

無野 岩岩野團跟到團大佬過左 用歌GAY

總結, 係咪得風杖整得過?

BREAK之前比到HI到

謝CURRY

幾人床同幾人瞓係兩件事黎

一個人訓哂
骨科醫師叫我唔好訓太矮

3個人逼埋一張床

風刀都唔錯

嘩 原來個垃圾水UP仲要去到27號

有冇人打石象清任

龍胖9月27上市ma

你差幾多

3場

0238244

無大腿

3608597
HELL MODE

你差幾多場?

421-2385

求35秒石像

421-2385

求35秒石像

-2

屌 愛回家咁撚好笑既

廢青安啲集數最好笑

421-2385

求35秒石像

-1

琴日果集好撚痴線

Thanks

正評 庫教練好波

煙草今集好震撼

點解呢隻驚咁悶仲有人玩

胖逃

啲毛毛長期12

睇緊

我由頭笑到尾

咁廢嘅 個廢青安

個兩隻新野有咩用

屠殺

打把仔

大學咁教你架？

勝利道

冰箱忍者3場
508-0807

暗石像求過稱號
5745060

超人棄-2

去跟s巴算

2場忍者1場石像啦咁

石像
057-6356

新活動喎

彈咗

辣殺wifi
830-7224

病左早D WEAK啦

頭先咪weak咗兩個鐘

830-8485

好想跟

你地開 禾開一開波會中拳

5743691

有咩打,巧悶

柒咗 呢場唔計

1109980

多weak先會復原得快
我都weak了

多謝大佬carry

解稱號定刷

無所謂 今日成日無追post無玩 想打下新關

刷就不了

咁快刷齊
咁過兩日先打稱 入住街場玩先

打稱吧,有SBAR幫你

都岩 打水個關先
睇下夠唔夠人 172 0805

你個好機友又食緊女?

要打成百幾場雷鷹黎整
唯一選擇得風杖

打埋暗?

收到wind 玩緊白貓 好似係
Btw 暗關 487 4968

冇

696 2129

弱得

依D關清毛一流 30秒一埸

有無總結邊把整得過

風補杖 未出真水唔好搞住

有冇人打4場雷雞

其實風補開場都75% 反正雙卡
落活動張25%咪得
用留424唔係仲好？

克乜野的計謀70%hp 13%
虛空武70%hp 8%回復
兩樣加埋可能又好好用
424招技sp巧高
未出真水可以唔搞住

其實回復%真係無乜用
影響好少好少

用呢張入場補幾下平a回埋10%點睇

去左沖涼 仲有冇得GUN

到時先算啦話唔定執柒咗

你開

極速雷雞團
5963186 4場

無風補 姐係慳返

開街?

到時出張5星卡仲勁D
補杖未出真龍真係唔洗整

虛空好有挑戰性
邊把武值得做？ 我想整支比光奶同妹弓

光奶整得 其他一般

7310230

有一甩

有冇冰25妙隊？

超人棄

街場拎到35秒

煙草而家劇情仲好睇過夢幻島

仲未bug月包，唔知27號會唔會有福袋呢

寶寶醉曖龍絆

強者留名

好想突張功夫之道

街場d人唔整防刀又入場晒時間

等執笠日allin就突到鳥

有場4個都用534 30秒ko

530先啱

除左水其他都拎唔到稱

2 小時前
Weak

2 小時前
all weak

有咩虛空武值得打？ 除左真風武

風屬嗰啲五星？

得風補杖5星叫好d

究竟要完成幾多次任務同虛空先做哂

新關冰 黑巨 火鬼每個最少打10次
佢有個總數應該要再多啲

真係要整就火斧風刀風奶棍同光奶棍
真風真畢業可以PASS火斧
風刀就你有心機可以整,話曬風屬都有2隻4星刀可以用
風杖依家睇好夾細佬,但真水未出可以唔洗整住,未打真龍補真係唔需要特登整把屬武俾佢
光奶同理

雖然話5星風補未出真龍唔使整住
不過佢點都好過520支棍

收到風sbra weak了

各50次

s bot

sbra同6又bb今日衝唔衝110

不嬲都冇沖
唔會爭好遠姐

正路今日要九百體聽日月

收島風鯨蛇weak左10幾個中

萬性公子終於四星

訓教晒時間

弱者表現

差三十甩

好想瘋狂做弱者 點解要番工

風雞出左咁耐，街場都仲係咁伏
出咁多語言都冇撚用，d人都仲係帶冇刀口抗武打
下下輸出打幾十咁好咩

唔番工點課金

開場前望一望班友拎咩武器先

仲要好中意唔break

要一個人打哂成條OD條

高手表示 佢都打唔到我 零傷過關 刀傷？

所以我都廢事整新武
要搵人打成百場都唔係易

求救

想改名做 "等我扮忙先"

This is Dragaylia Lost Service.
How can I help you, sir?

好快有開場限制
限左刀口屬性先入得場

我一直都冇用

4887955

風系未出頂級奶？我見得四星
支杖好似火風光都唔差

one more 0972511

有得限制到武器抗性咁detail咩角式抗性都未必有

火屬黑奶用火杖係唔錯 增加auto帝國穩定度

你要35？

Again

咩意思

開

2355619

買爆一身體
聽日4點射哂落N2

隔壁po 係琴晚999體訓 今日4點開上限就爆上110

但要繼續打活動

劍啲硬直真係好大

夠35？

第三下一定要儲力cut硬直

夠

主力裝隊齊一套R10>>>>布丁

勁煩 早知用番光槍
貪劍技傷高啲

我都唔知自己做咩事升女劍上50

我得妹弓冇刀抗武器

劍要玩儲力
一兩刀FS一次

你之前話刷活動關慢呀ma

係嫌同禾刷暗帝慢

風雞不是屬於我的

妹弓mvp黎
呢到既大大1分鍾射一隻隻風雞落黎

我冇啊
應該係抽唔到5星劍嬲9亂升

難怪日巴唔同我刷暗帝

妹弓好似唔洗刀口都得
唔中就得

就咁睇應該就冇
得 屬性 同 武器種類
不過可以限戰力
真龍 5000+ 隔走晒啲人

但有一下必中會彈開我之後就刀傷扣十，要十幾秒先正常返

我次次過到都係淨返20秒度

暗帝自己auto得啦，係光帝水帝麻煩d

想問帝國銀幣打邊個跌得多？ 無哂銀幣升建

不過我呢排都停左auto帝超
去左auto龍超打定火光暗各2000甩龍珠黎等升建

無，一場帝超固定2銀2金，你要多就每個禮拜俾500甩石去買2倍箱，或者買毛狂打

自己auto得3條體 打2分鍾
同s巴 30秒 無限回翼

咁唯有等下

你果隊唔夠暴力
佢必中大爆前break左佢就得
夠暴力係可以龍化埋打9佢

屌 食撚咗管

mola mola 打少日n2

果粒虛無種係咪應該換龍買眼淚？

聽日食返多幾管咪得

今日光定暗

我想打光

想升弓建

宜家虛種 可以換三樣野
1.換虛碎
2.換經驗龍
3.換瑪納龍

最優先都係確保每個月夠虛碎換齊
1.大馬鋼碎
2.金証
3.玉鋼 & 月晶石
4.體毛道具
5.錢&瑪納
排名已分先後

確保換得晒又有多虛種先考慮換龍
真新手想衝角色(非玩家rank)經驗就經龍
一般玩家缺瑪納就瑪納龍
同埋理論上佢係可以重疊效果
即係4條4突係最大化

日巴想打 我可以休息一日

火要聽晚先 今晚唔得閒

我已經換晒d野了 留住先再決定thx

你食哂12管?
正路今晚留990
今日可以食幾管打定主線先
公主之心個包其實可以唔買 新手表示都唔夠記憶碎片用
我d錢錢

想打光

跟唔到公主個進度留體打n2 上r10棄布丁？

公子之心禾冇買喎
你買咗?

街場timing 其實好差
我覺得mvp反而係火補，火補勁大多數都贏硬

教練講左 主力R10 >宮子

唔係叫買個30日碎片包咩
我買左呀
間唔時手痕先打聖跡調查

正常你地都唔係買30管架啦
布丁要用既量+額外9管咪算

今朝未撚訓醒

出埋最後一件r10裝 係咪全部都上r10 除左加快ub個d?
我唔爆體住等攻略 再睇下射番落活動定r10

有大腿wo

30日果個要 以為你講緊限3次果個心心包

買左一包
覺得買既人好on9

執未

你咪大腿囉
今次仲要少左個5000石奇幻包獎勵
我都係刷夠r9收手

認同

數過下都係得7隻現有r10要打左上武姐
定係有其他角色因爲左上把武而要升r10?

但我試過玩火大奶奶悶到想訓
都係keep住㩒㩒㩒㩒㩒 出1技 loop

又b禾要出既角我r9左喇
唔知有幾多隻要上r10

係街場風雞 一入od就全部儲力就岩 唔好諗住靠隊友

有予人想打風雞

刷定伶 飯團同普通凱留r9?
我見s巴好多都可以上R10

R10有無link
如果刷定咁我揀番布丁

其實我唔知2ser咩環境
可能R9都ok
ser1 PVP會俾人按在地上磨擦

R10唔係之前因為未出武器先唔上咩, 出哂係咪唔洗睇之前noe妹個表?

除左月月 狗依d幾乎純pve用可以R9
法個d都會升

應該唔係 月月已經唔應該上r10係掛

月月上R10 TP上升-15
真係on9先會升

庫教練你走先

我手賤升左

R11好似話會有tp上升 今次開幾多件

我一係單機風雞
一係上黎打 1分鐘1場

連登打風雞？你望下上面日巴

返工跟唔到

5星

第一個星期係多人打既

頭兩日咋 之後都唔多夠人打

今晚可唔可以貼Box 幫我檢閱吓

正常都冇乜人肯做奶，妹下妹下咁
但有隻奶好穩
頭先打左場風雞發癲咁開技，好彩奶媽

今日兩點連十場火鬼
any john?

我都係番工跟唔到

今日要打
唔係就要等星期六日現充日

檢閱交番比大佬們 我最多係同你討論下

所以有攻略未

攻略咩

想跟

大奶奶好玩玩wo

上唔上r11

奶奶最好玩

有靚roomate

梁國雄

Shit captain image

Thanks 庫教練

原本r9果d又點比較

不可原諒

正常R10>R9

狼維持R9只係想早啲ub破甲

布丁迴避+5 d人話狗衝
咁小望黑騎果d+10應該冇伏

智tp-5 但物爆+14

魔攻主力都有tp減輕
阿里山爆弓病弓都有tp上升

呢張圖巧似冇女帝

都係個句 台服女帝早開左

呢張圖係r11 full set同r10 fullset比較？台服開唔晒r11啦？

禾只係著眼於使唔使升
最好快d出夏娜再跟埋雷姆

R11 3件

下面呢條link係r9同r11 3件比較

夏娜再跟埋雷姆

怕佢夏娜又突襲早一個月就真

老人家係電話睇真係想死

聽日會戰6又巴到宜家都唔上水咁小見

好熱牙

6又巴會唔會唔記得咗我地

女帝而家r10 4件都加爆傷
仲有一件tp+10
升上r11會冇咗tp+10 應該唔使升

禾都睇到眼盲盡力望下咋

Btw今日牛角開始有得換龍珠尿袋
Gogeta無線行動電源 會員+$168/+$188
(3月21日起於全線牛角、牛角Buffet及牛角次男坊換購)

冇錢

我見d tank基本上全部都要上11
打手我分唔到tp上升 自回 減輕 無idea

自回冇用
Tp上升同減輕都係快d用到ub

過多兩日先得閒唔知仲有無

坦升rank三件=on9

對d數字既實際效果無乜idea 不負責任評測

Tank全部升
物攻打手靠ub搵食全部唔升
魔攻中後衛都脆皮左但大攻左
伊莉亞比較吸引 有tp減輕 應該可以小左自爆

條link係R9同r11比較
姐係仲要睇埋r10同r11

算我都係摺埋等攻略

Hp減好少但有10迴避

等攻略+1

巴哈仔好似整理得唔錯

睇片

智 係咪最少4星先唔會垃圾?

虛空之影要打到邊先出

同禾頭先講果堆差唔多 應該冇伏

白貓合活動喺做咩 有咩獎勵

完成主線7章

好似要打完第7章

想玩魔界殘記

變化真係多個少少
唔值
沒輸出可以改變戰局既feel

收到

我卡左r9 上r11 3件慳左好多mana

禾係咁睇
坦hp 3萬幾 上r11少300hp
但迴避由1x上到2x

禾望 黑騎都係r9

我最唔信人品迴避 利申非洲 要吸血頂多一兩下算
R10未強化過就R11
不過紫裝25-35一件 外加金裝

白貓post多咗好多生面口

體力任回嫁喎

仲有人玩

佢有咩活動

最盡咪又係30管

仲有無人會收ac

btw 有一樣好難聽既野要講
因為最近有隻深月版法師
萬聖美咲升左

沒 傻仔先玩龍肥

坦都唔急
禾諗最優先係女帝同智打埋把武
跟住到法隊同3弓
最後先坦

破處換500石

升值u mean?
5星ed 今次佢上r11有tp輕減7

雖然唔會用黎守
但攻方成日拉人落榜
第一位要anti佢就俾其他人打到on99
簡稱煩膠

姐喺舊AC玩返有500石?

想問下蝎獅暴怒果個60秒mission
有咩隊可以過到
佢有又無break唔知點樣輸出先可以咁快

冰+暈隊

帝國

我收
$1001

Sorry 做緊野
575-6030

想做愛

IQ到底幾低 凱留先會做到一套咁既動作

低到做到我婆

崩

分享

所以你最近去左邊

好似差唔多成個月唔見

笑死佐

執番啲腸未

火poe龍化團

[雞全部都係雞] 約ptgf約到臭雞同學

到底番學會用咩目光望佢

公主是咪有位可以入會？

Thanks 有情巴士佬

430 9752
十場火鬼刷任

牙鯨得唔得閒斬一件

有情巴士佬

-2

中咗水gaylo

日日都咁樣，等執

半週年同公子比差別待遇

Gaylo吸引力+1

撳錯

421 6558
五場火鬼

412 8362 幫curry火鬼稱號

唔見咗

入依邊順便啦你

冇左

時空貓D紅豆應唔應該拎嚟換主角群詩篇

done thanks all

仲有無人打,差幾場

有情巴遠攻抗用莉莉係咪未比教練鬧過

咩叫遠攻抗?

我想打

懶得罵
隻野早唔早死根本睇佢心情
閃現玩野就沒架啦

冰完都係等變龍 功能型莉莉
其他都無升 仲有隻水奶

比左隊長

病病地

返工會病

181 3404 求curry火鬼稱號

4302489

有鬼用
第二場我試左
變龍都打得20%
抓去打靶就有份

S 巴呢

番到去就咳同包雲吞

申請得 失落的龍絆
望下最低幾lv 自己執生

有冇30s團

1001lv
做唔到等俾團長踢

冇咗鳥

火鬼要幾多秒?

差咁多

656 2899

30

no b莉莉

sor 我太低攻 你地打解任

申左
83lv 衝緊

謝GTR, S巴 curry

S大大又curry

8147885
30s求carry

又屈

水晶槍好啲定利維莉好啲

why not 利維槍

Boss有遠程抗

2576000

槍近戰黎

989

佢問利維莉

ok 沒睇到第一句

仲打緊日箱
你地咁快打火鬼

隻野好易冰
克乜野又勝

8560197

幫手打打暗魔像成就
816 1680

射射大家

Done btw有泳飯

扑左